買手機水貨 可以去邊買？

唔要黑店 有冇邊間出名d

宏基一級棒

水機除左平d外， 真係一d都唔抵

鬼域

Amazon

想買日本水去日本買
想買韓國水去韓國買

除非部機香港無行貨，否則唔會買水貨

btw expansys 點睇？